@inproceedings{de-Chalendar:TALN:2018,
    author = {de Chalendar,Ga\"{e}l},
    title = "Nouveaut\'{e}s de l'analyseur linguistique LIMA",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence TALN - Volume 2 - D\'{e}monstrations, articles des Rencontres Jeunes Chercheurs, ateliers DeFT",
    month = "5",
    year = "2018",
    address = "Rennes, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "205-208",
    note = "What's New in the LIMA Language Analyzer",
    abstract = "LIMA est un analyseur linguistique libre d'envergure industrielle. Nous pr\'{e}sentons ici ses \'{e}volutions depuis la derni\`{e}re publication en 2014.",
    keywords = "tokenisation, morphologie, \'{e}tiquetage morphosyntaxique, analyse syntaxique, entit\'{e}s, relations, interface graphique.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2018/94.pdf"
}
